鹹蛋黃(糉)vs鹹蛋黃(月餅)

糉
月餅

傻好食過餅

月餅食幾舊就利
種又熱又香

糭
加埋舊肥豬膏有油香好食啲

鹹蛋肉餅飯

粽/糉 ，糭是錯的

我月餅成日淨係食舊黃 唔知點解就係月餅個鹹蛋黃特別好食

個鹹蛋黃滲油